教育局:支持東華三院處分5名阻港鐵車門學生

【星島日報報道】今天多區有示威者響應「晨曦行動2.0」擾亂交通，有人設置路障、有人阻礙港鐵列車開出。今早有5名穿著校服學生站在列車車門，阻擋車門關閉，並粗口指罵乘客。東華三院晚上發聲明表示，就有屬校東華三院盧幹庭紀念中學的學生阻礙港鐵列車車門關閉及影響列車運作一事，認為事件嚴重，必定會嚴肅處理及跟進，絕不姑息，並將記過處分

教育局表示，對於學生有不當行為，學校應按其校本訓輔機制處理。學生需要為自己的行為負責，如有不當行為，應接受包括懲處的適當訓育輔導，學校記過處分阻礙港鐵列車車門運作的學生，有助同學明辨是非，以及作為負責任公民應有的態度。教育局又表示，學生干擾鐵路服務及堵塞道路等行為不但危險，更屬嚴重的違規甚或違法行為，絕不能接受，支持學校嚴肅跟進，按校本機制予以適當的懲處。

我屌你老母東華三院

公眾事件要校內記過

今年唔使捐錢

賣港機構

同個d學校係街拖手比人捉到
要拉返學校記過一樣咁on9

記過咪記過
當你幾年後睇返轉頭
記過記缺點呢啲真係好撚on9

著校服咪奶西囉

又係你呀東華

往好處諗，係咪交左差，大家做左野就算，唔使幾個學生再受壓力呢

叔叔我表示當年幾10 個大過， 岩岩hku 1st hons畢業

上個post已講左記過冇撚用

大學唔會睇 僱主更加唔會睇

你死唔簽退學信學校踢唔到你出校

唯一影響只係你中學轉校

教育局查下d popo當年操行係點

不嬲一蚊都唔撚俾

東華
保良
仁安堂

3大垃圾

就嚟歡樂滿東華(好似係)

屌你當自己法庭牙？

東華三院 bye

慢慢記 wfc

D人仲要買叱吒飛捐錢比東華三院

到底有幾多呢d機構係度搵香港人笨

罷課喇香港人

著住校服架。。

無記過先係遺憾

粗口指罵乘客 盧幹庭垃圾學校
好彩一中嘅學生唔會咁

唔捐錢

咁有D學校老師因為政見唔同打黃色學生係咪應該唔俾佢繼續任教

裝修

stop all donations

every year, until the end of time

教育局係咪需要裝修

記過

every gov dept

好想知三萬隻狗加埋有幾個多缺點

以後見東華賣旗 我都會屌佢老母

又話校本，教育局又支持，即係干預啦

咪撚再搞咩歡樂滿東華
害人地啲仔女仲想收錢

所有政府部門

依家個個報jupas鬼睇你有幾多個缺點咩
不過有啲教畜會玩針對就真
例如日日打電話去你屋企講你有幾多個缺點
叫你屋企好好教育你
但如果屋企明事理應該冇事

學生時期，一個好壞既學生，又唔讀書，又比人記過，今日做左律師。

人地坐監都唔驚，記過

搵工都冇人睇我操行
好撚後悔以前咁乖做乜

咪記囉屌 話知你記夠1000個大過
夠分都係照入港大

俾人踢出校 跟住輟學 18歲之後讀毅進入翻警隊
依家日日拎幾皮人工

記過缺點呢d on9野根本無人會理

大過有撚用咩 考入大學定出嚟做野都好 無人理

記得唔好再捐錢

你有比？

著住校服，關乎校譽呢樣野真係任佢地點講
不過講真到打工嗰陣老細邊會睇呢啲

小弟一個大過三個小過 無數個缺點都讀到大學

後悔當年太乖 無記過缺點

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

東華再次變地底垃圾組織

仲大把社工

以後都唔撚洗捐

香港人踢你出校

廢老警甴都唔驚 驚你記過
教育局白痴架

其實教育局會唔會出太多聲干涉學校內政
學校點做要你咁公開出聲咩

一向親共架...東華幼稚園開始有必修國民教育

屌你老母王志賢呢，你條仆街帶頭搞學生，唔撚駛旨意再叫捐錢入去養你班仆街

咪記囉 反正入u都無人睇

我有四個大過
咁又點wo
一樣升u

肥婆校長單野頭幾日做完SHOW卸任左啦

記過，寫埋個原因落去直頭係榮譽，勁過記功

支持文革？

罰囉其實好撚小事嫁咋，就算十個大過又如何？大個出黎社會做野你以前既大個小個跟本冇影響

唔係3 4個要逼你走？

嘩 施壓喎

被狗拉都唔怕
會怕校內記過？

9up下啫佢講得出十幾個 應該一次都冇記過

利申：乖學生

中學真係on9 野來
成日以爲自己好重要刷存在感

讀緊中學既手足，我話你地知
你想讀大學，你自問夠醒，做足past paper
揾補習社拿tips/mock卷/notes 狂操
就算自修生都會入到大學
再唔係就去台灣讀僑生先修班考台灣大學
完全唔需要怕踢出校

（HKU 過來人）

記過咪好
都唔知上面嘈乜

係咪未見過學校交學生比警方處理?

其實你地有無諗過學校記過係幫緊班學生
你咩都唔做班藍絲同教育局甚至popp有籍口拉個學生
就拎前排吳宗憲個仔出事
老豆第一時間出黎鬧自己個仔仲要係鬧得最大聲果個
其他人人見老豆都咁鬧自己個仔都無出聲
即係老豆教仔咁
雖則而家popo睇你唔順眼都可以照拉
你班連登仔又佢日講記過唔緊要升大學又唔睇成績表

你都on9,我就真係十幾個同成日走堂,不過唔係一年內,係6年加埋,咪又係入到shitty u dklm

聽聞呢d大show 大台會奶一舊錢做制作費
如果連制作費都收唔返就

記過? Who cares?

好後悔當年點解咁乖

咩今年啊....不嬲都唔應該捐俾佢...

基本上你當全部都係 都不遠矣

以前中學一半時間遲到，功課又唔交，啲過記到連老師都懶得同我再記
幾年前我都HKU master 畢業咗

今年一於令佢地直播唔到~
東華親共 一次過對付埋TVB

永遠

唔捐款了，成半年都冇出聲

on 9
讀大學都係睇DSE成積
邊撚個得閒睇你中學發生過D咩事
有心再讀上去MASTER的, 更加唔會睇

廢中的我表示 中學打交打到學校報警
記左兩個大過(記三個要踢）

最後
暴大 + HKU
真係雙碩士

見工冇鳩人會你你中學做過啲乜
只睇邊間大學 乜科

最仲係要睇你個人溝唔溝通到

幾廿年老問題

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

各位中學手足
我過來人話比大家聽,D過完全係廢
利申:大過
利申2: 一樣入到大學,讀埋MBA
利申3:年薪唔透露,但無憑父幹買到層樓了

法庭都尚且理論上獨立可以上訴……

學校記過對將來就業同升學係冇用

記幾個過，無左千萬捐款
東華：好值得

入U唔會睇操行, 唔撚使驚佢

著住校服搞事係會岀事的
唔係厄你
我十年前讀中學著校服起街同人有爭執
佢話我地有講粗口，有人證
就話我地有
要去禮堂坐左幾日
屌你老母陳國強

記大過證明自己中學生活有做過野

坐幾日就算啦

記過會驚？
唔怕比藍屍打 唔怕比廢老鬧
有機會比警甴虐待都要去發夢

會怕你記過？？？

認清東華呢類ngo真面目
可以大大力抵制

驚西咩

是撚但啦記飽佢，
反正記完又可以塞住班人把口，
記過對個學生前途又無咩影響

叫左你唔好番學

無得講=>以前穿校服
入去打機, 街外打人, 食煙米又係罰.

你地醒目唔攪到打交, 鬧交,做得又揚.
如果和平塞, 作故仔.
學校其實入唔到你罪,自己九無得怨.

以家仲攪和你塞,根本ON 9.
又返去雨革你地九塞九佔,
政府唔理你等你地自廢武功.
更多中間派幫政府.

遲下可能係唔俾你考公開試

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

cut得 東華? dllm

btw學校啲缺點同過 無撚用既

以前覺得記過係學業生涯污點，大左覺得無記過先係人生污點

上個月好多街坊幫趁東華義賣檔囉

教育局我屌你老母你班撚樣食屎啦屌你老母

東華三院 邊個係莊 邊個係閒都未識分

東華三院盧幹庭紀念中學 變雞校了
無理處分

手足唔洗驚
記過咋嘛
當係榮譽

100%對將來沒影響

東華

東華三院賣旗 不了

市民: 永遠不會捐錢俾東華三院

其實唔洗翻學啦，去各大補習社拎雞精都仲得！

屌你老母教育局

on9 popo都唔驚 驚學校處分?

以後得班總理自己捐返自己玩

無國界就係最佳例子

做幾多野都補唔返